連登仔眼中既仆街行業入面有邊d其實係正常

我知道係好多連登仔眼中 好多行都係仆街
但其實依d行業都係正常同必須，只係比某d唔專業既垃圾人渣做臭哂

比人做臭既例子

1. 保險
前線mk唔識野亂咁sell人呃人
垃圾保險公司文化，洗腦式教育，明明想賺錢又乜柒扮到想幫人
如果社會冇撚咗保險會好大獲，保險好大程度上保障咗好多打野（唔包括d垃圾呃人既保險）
後勤好多係專業人士，計保費 整保單等等。可惜佢地一樣會被定義為保險狗

2. 老師
之前終身制留咗班教畜，好多有心教既就比人迫走或者長期contract
部份人未夠班走去教中學，自己都唔撚識點教人
少部分低能人士成日叫春 做臭哂
好多有心教，特別係後生既，可惜佢地多數係contract
好老師真係會改變一個人一生，而且對社會好重要

3. 社工
唔專業既呃學生信任去報警 痴撚線
好多學生真係有情緒困擾 真係要有社工幫助
好多社工係家暴、獨居老人等等問題上幫助好多，而且有定期搞活動 幫助社區融和

真係仆街垃圾

黑警
-大部分低學歷入去做，根本成行都係充斥住垃圾，睇下班休班警 政府只係想要班聽教聽話既，愈無腦愈好

倫敦金
- 解釋都廢事

講住咁多先

同意就比個正皮黎

地產代理

其實好專業

做事有熱誠

為客人著想

絕大部分都係高學歷

有文化

同意老師，其他唔同意

Broker?

點唔同意法

同意... 講真 大把女都open 唔關飛唔飛事

其實多數人係以自身經歷或者朋輩既意見去決定職業好壞 好少人會去探討職業既意義

樓主你好理性 但唔見得會有人因此而認同

保險佬？

岩，依家好多空姐個樣生得好安全

其實照你咁講
警察都算係正常同必須
用返保險嗰段
“如果社會冇撚咗保險會好大獲，保險好大程度上保障咗好多打野（唔包括d垃圾呃人既保險）”
如果社會冇撚咗警察會好大獲，警察好大程度上保障咗好多市民的生命財產(唔包括d垃圾犯法既警察)

其實我覺得保險係算
本身保險個概念係好好
可惜畀班mk同雞搞到咁

但係要遇到一個好嘅保險佬同中六合彩一樣難
聽過有保險佬係會安排入院 陪睇醫院
要claim會教你點答 答錯有機會claim唔到

你要睇番香港個環境...
係正常同必須呀，但正如我咁講，入行要求太低收埋d垃圾 成行根本係垃圾多到仆街

閱讀理解0分？ 咪講咗係正常同必須
只係收人要求過低導致成行都係垃圾

點矛盾法？

咁保險前線都好似係

其實除左專做犯法野的行業之外
有咩行業唔係正常同必須？
壞的唔係行業本身
而係行業內的人

你真係痴鳩線... 可唔可以睇多次再理解？
我又唔係話冇壞人 我成個標題同內容 係講緊壞既唔係行業中學雞考完dse未？

其實我真係理解唔到你係講行業定講人
警察呢個行業係仆街？